FF7 Remake畫面

正過隻垃圾FF15好多

出左黎係咁先講

直頭賣$500 都無問題

不過好似同FF15一樣戰鬥系統？

出到魔法就得，唔好又好似15咁定魔法樽

等看remake tifa

出左新gameplay?

出到黎先講啦

到時實機畫面行到呢種畫質同埋KEEP到最少30FPS先再講

焗人買pro

ps5 pro

等到ps5先有得玩

應該同15同一個engine?

我估應該今年E3先會有新既實機影片,然後2017下半年先出

FF15 賣illustration都賣十年
FF7 呢隻金蛋唔拖返三五七年先出真係唔撚信

要出的話，好似13-2 同LR 咁，正正經經公佈一年內拿拿聲出俾你睇都做到

而家得閒放兩張圖，志在俾你地吊下癮保持存在感姐

未到有片都冇咩值得期待

講撚左2年都未出

我上面打錯左年份
應該係2018年下半年先岩

同埋應該要等FF15出哂DLC先出吧

Aeris

得兩張圖就打哂飛機

PS5新機大作